想統計下煙條同MAD支持者佔比幾多

煙條

MAD

AMD YES,

但我用緊煙條

Intel yes
利申 3950同99k都有

AMD Yes

intel yes
但用緊amd

both yes
amd is ok but you first

Intel is shit

冇AMD
你粒4核 7700k 到而家10700k 都會係4核
每次+8%郊能

支持AMD 等我可以用平價煙條

窮其實係用家問題
太窮買唔起6核嘅HEDT platform

家下好喇 HEDT 名存實亡一粒i5 就6核仲點用Intel 打飛機同做傳家寶呀

比盡4%

扣返啲修復Spectre 漏洞嘅performance loss
分分鐘負數

HEDT幾乎每代都加核

咁係因為出咗Ryzen
17Q2 出完再17Q3 即時bump spec
而且當時最高18核到而家都係

amd上到5.0gb就買

未出ryzen 都keep 住加核
3960x-6950x
有6核-10核

咁17Q3 個18核仲有冇加上去？
11年嘅HEDT 4核，6核賣到17Q2 都仲賣緊

唔係Ryzen 逼到佢17Q3 bump spec 你估下佢仲賣緊啲乜

Intel Octane 一早唔止5gb

唔放慢腳步 俾人告壟斷點算

1. HEDT 市佔極低 你可以當係宅男奢侈品。呢方面spec 豪啲唔代表AMD 玩完

2. 當年IBM 逼佢分x86 ISA 俾其他公司件事已經完咗

最驚比人告壟斷嘅科技公司應該得MS, 你諗下desktop OS 佢真係搵唔到對手

我淨係打機 邊個高fps用邊個
目前用緊intel

HEDT最頂果粒係KEEP住加核喎
17q2冇人叫你仲買6核

冇人？17Q2 咪Intel 叫人買囉

16年q2已經有6950x 10核啦

Doesn’t change the face that its still selling 4, 6 core products in HEDT up to 17Q2

Fact*

正常 要完整成個product line
但你可以揀10核

Why not both

intel forever

每代多200mhz

Gaming PC:
Intel 單核勁，FPS高少少

Working+gaming PC:
當你工作要用到多核AMD性價比真係冇得輸, best bang for the buck

1:4咁濟
睇黎硬件台大部分巴打都係支持MAD多啲

9980XE+3900X
賣左3900X 準備買10900K

新機已經用左amd

唔好亂講野 MrA入嚟屌你嫁

粗略分析intel 同 Amd有咩優劣

Intel 奉行1個die 原則，製造難度係極高
相比起Amd 成本上都高好多

Intel 製程雖然一直卡關，但14nm可以用到今日證明intel其實的確有料到 （但台電5nm都出埋）

Intel 單核優勢的確冇人質疑到，論多核amd 當之無愧。單核intel 頻率最高，全核頻率喺10核以上啲產品上，Amd係比intel高

綜合所有野，amd 成本低過intel

Intel打機/用adobe野會好過amd (食單核）

Intel用電會高過amd

AMD yes. 但係成屋intel

Z490 + 10900k boom

本身想出3900XT
諗諗下都係10900K
不過z490諗緊用tomahawk定unify好

intel

股票買amd，但老婆用煙條

但打機一樣高 fps 過 amd

何止Gaming, AMD 連單核性能都比5.3GHz 既Intel 秒殺咗快成足足4% 咁多

Intel 啲爐火純青既14nm 下下都谷過5.3GHz 去秒殺啲比盡先得4.6GHz 既7nm Zen2

AMD 都係等下個月IPC 提升先得嗰雞碎咁十幾% 既Zen 3 去打救喇

Fx9590上到5GHz喔 你係咪買？

支持amd逼intel擠大力啲舊牙膏

支持AMD
然後買INTEL

理論219W, overclock完 300w無難道
用冷氣直入機箱可能得嘅

咁你買咩?

買咗amd